[扮工動物園]年廿八洗動物園之星期二

距離星期五年初一尚餘___ 日

突然鼻塞

今年初五啟市

我都好似好啲傷風

［k歌之王］一人多首唱k必唱但受盡朋友歧視嘅歌。。。

我都係

早

雖然已經叫多左日假
但都係覺得好短呀

我都係咁話
請左一日假
但一返黎都仲係星期三

Joson

一9樣

早晨

好想放大假同男朋友去旅行呀

今日有咩傾？

大家會唔會睇楝篤神探

收爐前好多野做

長做長有，慢慢做

你班冗員

點解上年又係呢個時候病

呢排好多人病, 保重身體

我又有時間返公司啦

會

今日好靜

一定係收哂爐

我同事射波,今日得我自己一個人做野呀

有打算捧場

我多嘢做啊

慘

鯨姐呢排咁忙

好多野跟阿我都

zzzz

我想返屋企打機

我都想
飯巴玩咩

我想返屋企訓

#metoo

乖 呵番

不如你哋幫我做

同飯女一齊打機

屠龍

想搶手掣

掏龍

無play station

無

都係21萬年薪咋

好多 我年薪岩岩好10萬

夠駛咪得

有時都好wonder一樣野
我今年一月頭入職
如果順利磨晒今年
唔知有無bonus

好多

間間公司唔同制度，問HR

你有咩打算？

係右邊占個卜先

早更好難食
旺角佐敦元屯出九龍都勉強
水街荃灣晨早限定都唔玩喇

蛋糕
占卜埋夜更會唔會死
唔想坐城巴930呀
仙氣穎揸既930除外

啊！

通常一齊收bonus

留意時間